\documentclass[a4paper, 11pt]{article}
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{array} % Para melhor formatação de tabelas
\usepackage{titlesec} % Para personalizar o título das secções/subsecções
\usepackage{hyperref} % Para links clicáveis no Índice
\usepackage{lipsum} 

% Comando para definir uma convocatória com a formatação desejada
\newcommand{\convocatoria}[5]{
	\section*{Convocatória para a Reunião de #1}
	\addcontentsline{toc}{section}{Reunião de #1} % Adiciona a convocatória ao índice
	\begin{center}
		\begin{tabular}{|>{\bfseries}l|p{10cm}|}
			\hline
			Data: & #1 \\
			\hline
			Hora: & #2 \\
			\hline
			Local: & #3 \\
			\hline
			Convocados: & #4 \\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
	
	\subsection*{Ordem de Trabalhos}
	\begin{itemize}
		#5
	\end{itemize}
	\vspace{0.5cm}
	\hrule
	\vspace{0.5cm}
}

% Definição do Título e Autores
\title{\textbf{Convocatórias de Reunião} \\ Projeto Loja Social IPCA}
\author{
	Enrique Rodrigues No. 28602 \\
	José Alves No. 27967 \\
	Diogo Machado No. 26042 \\
	Carlos Barreiro No. 20360
}
\date{\today}

\begin{document}
	\maketitle
	\thispagestyle{empty} 
	
	\newpage
	
	% Índice
	\tableofcontents
	\newpage
	
	\section*{Lista de Convocatórias}
	\hrule
	\vspace{0.5cm}
	
	% 1. Reunião 22 Setembro 2025
	\convocatoria{22 de Setembro de 2025}{11h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves, \textbf{Dra. Mónica (SASIPCA)}}{\item 1. Apresentação do Projeto \item 2. Funcionamento Atual do Processo}
	
	% 2. Reunião 26 Setembro 2025
	\convocatoria{26 de Setembro de 2025}{11h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves}{\item 1. Preparação das questões a fazer à Dra. Mónica \item 2. Discussão dos Requisitos Funcionais e Não Funcionais baseados nessas questões}
	
	% 3. Reunião 29 Setembro 2025
	\convocatoria{29 de Setembro de 2025}{11h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues}{\item 1. Revisão das questões a fazer à Dra. Mónica \item 2. Início da Elaboração do Relatório}
	
	% 4. Reunião 03 Outubro 2025
	\convocatoria{03 de Outubro de 2025}{11h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves, \textbf{Dra. Mónica (SASIPCA)}}{\item 1. Validação de Requisitos e Perguntas à Dra. Mónica}
	
	% 5. Reunião 06 Outubro 2025
	\convocatoria{06 de Outubro de 2025}{11h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves}{\item 1. Avançar no relatório \item 2. Elaboração de Diagramas de Contexto e Arquitetura de Sistema}
	
	% 6. Reunião 10 Outubro 2025
	\convocatoria{10 de Outubro de 2025}{11h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves}{\item 1. Avançar no relatório}
	
	% 7. Reunião 13 Outubro 2025
	\convocatoria{13 de Outubro de 2025}{11h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves}{\item 1. Discussão e Desenvolvimento do diagrama BPMN}
	
	% 8. Reunião 17 Outubro 2025
	\convocatoria{17 de Outubro de 2025}{14h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves, \textbf{Prof. Patrícia Leite}}{\item 1. Alteração de Requisitos (Reunião com cliente) \item 2. Conclusão Diagrama BPMN \item 3. Conclusão da Calendarização}
	
	% 9. Reunião 20 Outubro 2025
	\convocatoria{20 de Outubro de 2025}{11h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves, \textbf{Prof. Patrícia Leite}}{\item 1. Finalizar dos documentos a entregar na primeira fase \item 2. Validar os documentos a entregar}
	
	% 10. Reunião 27 Outubro 2025
	\convocatoria{27 de Outubro de 2025}{11h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves, \textbf{Dra. Juliana (FASA)}}{\item 1. Workshop sobre Gestão de Conflitos}
	
	% 11. Reunião 31 Outubro 2025
	\convocatoria{31 de Outubro de 2025}{14h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves, \textbf{Dra. Mónica e Dra. Carla (SASIPCA)}}{\item 1. Apresentação da primeira proposta de Sistema}
	
	% 12. Reunião 3 Novembro 2025
	\convocatoria{3 de Novembro de 2025}{11h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves}{\item 1. Revisão do progresso geral do projeto \item 2. Atribuição das novas tarefas}
	
	% 13. Reunião 7 Novembro 2025
	\convocatoria{7 de Novembro de 2025}{14h00}{Online}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves}{\item 1. Revisão das alterações}
	
	% 14. Reunião 10 Novembro 2025
	\convocatoria{10 de Novembro de 2025}{11h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves}{\item 1. Ponto de Situação}
	
	% 15. Reunião 14 Novembro 2025
	\convocatoria{14 de Novembro de 2025}{14h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves}{\item 1. Ponto de Situação}
	
	% 16. Reunião 17 Novembro 2025
	\convocatoria{17 de Novembro de 2025}{11h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves}{\item 1. Ponto de Situação}
	
	% 17. Reunião 21 Novembro 2025
	\convocatoria{21 de Novembro de 2025}{14h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves}{\item 1. Ponto de Situação}
	
	% 18. Reunião 24 Novembro 2025
	\convocatoria{24 de Novembro de 2025}{11h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves, Joana Costa e Mafalda Cardoso (\textbf{GPIPSA})}{\item 1. Workshop Sobre Gestão de Tempo}
	
	\newpage
	
	% 20. Reunião 24 Novembro 2025
	\convocatoria{28 de Novembro de 2025}{14h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves}{\item 1 - Validação e entrega dos documentos da segunda sprint.\item 2 - Elaboração de mais \textit{mockups}.}
	
	% 21. Reunião 5 Dezembro 2025
	\convocatoria{5 de Dezembro de 2025}{14h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves, Dra. Carla (SASIPCA)}{\item 1 - Apresentação do fluxo atual da aplicação ao Cliente.}
	
	\newpage
	% 22. Reunião 12 Dezembro 2025
	\convocatoria{12 de Dezembro de 2025}{14h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves, }{	\item 1 - Atribuição de tarefas na plataforma \textbf{Linear}.\item 2 - Continuação dos \textit{mockups}.}
	
	% 23. Reunião 15 Dezembro 2025
	\convocatoria{15 de Dezembro de 2025}{11h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves, }{\item 1 - Continuação dos \textit{mockups}.\item 2 - Elaboração de Diagramas de Sequência em falta para a Entrega 3.}
	
	\newpage
	
	% 24. Reunião 19 Dezembro 2025
	\convocatoria{19 de Dezembro de 2025}{14h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves, }{\item 1 - Preparação da Entrega 3.\item 2 - Validação dos documentos a entregar.}
	
	% 25. Reunião 5 Janeiro 2026
	\convocatoria{5 de Janeiro de 2026}{11h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves, }{\item 1 - Ponto de Situação. \item 2 - Implementação de novas funcionalidades.}
	
	\newpage
	
	% 26. Reunião 9 Janeiro 2026
	\convocatoria{9 de Janeiro de 2026}{14h00}{IPCA – Escola Superior de Tecnologia - Laboratório de Redes}{Carlos Barreiro, Diogo Machado, Enrique Rodrigues, José Alves, }{\item 1 - Implementação de novas funcionalidades.}
	
\end{document}8